{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024764?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 초원 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせのうち、小型車の場合、地下リフトで地下駐車をお願いし、入室2時間前から駐車が可能です。 退室時間を延長する場合、1時間当たり1万ウォンが自動的に賦課され、現場で決済する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができず、身分証明書を持参していない場合は未成年者とみなされ入室を拒否される場合があり、キャンセルや払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約特典としては最高級寝具とマットレス、ネットフリックス対応(本人アカウント)、広い駐車場(トラック収容可能)、スクリーンゴルフ(ティースクリーンゴルフ)、ボウリング場(ロイヤルボウリング場)、韓国料理焼肉レストラン(草原ガーデン)などが提供されます。 チョウォンホテルの駐車場は、西面1番街でロイヤルボウリング場の看板を見て入ると、すぐに広い駐車場をご利用いただけます。 SUVなどの大型車の駐車も便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "小型車の場合、駐車はどのようになりますか？",
            "answer": "小型車の場合、地下リフトで地下駐車をお願いし、入室2時間前から駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "退室時間を延長する場合、1時間当たり1万ウォンが自動的に賦課され、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができず、身分証明書を持参していない場合は未成年者とみなされ入室を拒否される場合があり、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難について教えてください。",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては最高級寝具とマットレス、ネットフリックス対応(本人アカウント)、広い駐車場(トラック収容可能)、スクリーンゴルフ(ティースクリーンゴルフ)、ボウリング場(ロイヤルボウリング場)、韓国料理焼肉レストラン(草原ガーデン)などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "チョウォンホテルの駐車場は、西面1番街でロイヤルボウリング場の看板を見て入ると、すぐに広い駐車場をご利用いただけます。 SUVなどの大型車の駐車も便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 587
    }
}